原來李氏力場

係under和記電訊嘅